# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) antchain.org
# FIRST AUTHOR <zhengq1@hotmail.com>, 2017.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-19 14:28+中国标准时间\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf8\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

# Index
msgid "Antshares Blockchain Explorer"
msgstr "Antshares小蚁区块链浏览器"

msgid "Index"
msgstr "首页"

msgid "Block"
msgstr "区块"

msgid "Transaction"
msgstr "交易"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Asset"
msgstr "资产"

msgid "Rank"
msgstr "排名"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "height/address/hash/txid"
msgstr "区块高度 / 地址 / 区块或交易散列值"

# Block
msgid "Height"
msgstr "高度"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Hash"
msgstr "散列值"

msgid "Previous Hash"
msgstr "上一块散列值"

msgid "Merkleroot"
msgstr "默克尔树根植"

msgid "Miner"
msgstr "记账人"

msgid "Size"
msgstr "区块大小"

msgid "Version"
msgstr "区块版本"

msgid "Transaction Nums"
msgstr "交易数量"

msgid "Block Information"
msgstr "区块信息"

msgid "Block Not Found!"
msgstr "区块未找到！"

# Tx
msgid "All Transaction"
msgstr "所有交易"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Txid"
msgstr "交易ID"

msgid "TxSize"
msgstr "交易大小"

msgid "TxVersion"
msgstr "交易版本"

msgid "In/Out"
msgstr "输入/输出笔数"

msgid "From Height"
msgstr "所在区块"

msgid "Transaction Information"
msgstr "交易信息"

msgid "Transaction Not Found!"
msgstr "交易未找到！"

msgid "ANC"
msgstr "小蚁币"

# Ads
msgid "All Asset"
msgstr "所有资产"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "AdsAsset"
msgstr "交易资产"

msgid "Value"
msgstr "资产价值"

msgid "Transaction Counts"
msgstr "交易次数"

msgid "Last Transaction Time"
msgstr "最新交易时间"

msgid "First Transaction Time"
msgstr "地址生成时间"

msgid "Address Information"
msgstr "地址信息"

# MinerTransaction
msgid "MinerTransaction"
msgstr "挖矿交易"

msgid "Fee"
msgstr "手续费"

msgid "System Fee"
msgstr "系统手续费"

msgid "Network Fee"
msgstr "网络手续费"

# ContractTransaction
msgid "ContractTransaction"
msgstr "合约交易"

# ClaimTransaction
msgid "ClaimTransaction"
msgstr "提取小蚁币交易"

# RegisterTransaction
msgid "RegisterTransaction"
msgstr "登记资产交易"

# IssueTransaction
msgid "IssueTransaction"
msgstr "发行资产交易"

# EnrollmentTransaction
msgid "EnrollmentTransaction"
msgstr "报名记账人交易"

# AgencyTransaction
msgid "AgencyTransaction"
msgstr "委托交易"

# PublishTransaction
msgid "PublishTransaction"
msgstr "发布智能合约交易"

# Asset
msgid "Asset Information"
msgstr "资产信息"

msgid "Asset Name"
msgstr "资产名称"

msgid "Asset ID"
msgstr "散列值"

msgid "Asset Type"
msgstr "类型"

msgid "Asset Issue"
msgstr "发行量"

msgid "Asset Amount"
msgstr "总量"

msgid "No limit"
msgstr "无上限"

msgid "Asset Issuer"
msgstr "发行人"

msgid "Asset Admin"
msgstr "管理人"

msgid "Asset Precision"
msgstr "精度"

msgid "Asset Height"
msgstr "注册高度"

msgid "Asset Time"
msgstr "注册时间"

# Rank
msgid "Rank"
msgstr "排名"

# API
msgid "API Interface"
msgstr "API接口说明"

msgid "Interface Name"
msgstr "接口名称"

msgid "Call Address"
msgstr "调用地址"

msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgid "Example"
msgstr "示例"

msgid "Explain"
msgstr "说明"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Get address value"
msgstr "获取地址余额接口"

msgid "Get current block height"
msgstr "获取当前块高接口"

msgid "Get current block"
msgstr "获取当前区块接口"

msgid "Get block by height"
msgstr "通过高度获取区块接口"

msgid "Get block by hash"
msgstr "通过散列值获取区块接口"

msgid "Get transaction by txid"
msgstr "通过交易ID获取交易接口"